"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[270694],{270694:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"أريد أن أدخن","s2":"أين يمكنني التدخين","s3":"أريد سيجارة","s4":"هل يمكنني تدخين الماريجوانا","s5":"هل يمكنني تدخين الحشيش","s6":"هل يمكنني تدخين الحشيش؟","humanReadableQuestion":"هل يمكنني التدخين في النزل؟","humanReadableAnswer":"لا يُسمح بالتدخين في أي منطقة من بيت الشباب، بما في ذلك الغرف وفي تراسات المنطقة المشتركة.<br><br> يتم تطبيق هذه السياسة بصرامة، وسيُطلب من الضيوف الذين لا يستطيعون اتباعها المغادرة. نحن ندرك أن هذه السياسة قد لا تناسب الجميع، لذا نطلب منك أخذ ذلك في الاعتبار قبل حجز إقامتك معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"أين يمكنني استخدام السيجارة الإلكترونية","s2":"أريد استخدام السيجارة الإلكترونية","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استخدام السيجارة الإلكترونية في بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"يمكنك استخدام السيجارة الإلكترونية على شرفة الغرفة المشتركة أو على شرفة غرفتك الخاصة (إن وُجدت). يُرجى عدم استخدام السيجارة الإلكترونية داخل بيت الشباب.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"أريد أن أدخن الحشيش","humanReadableQuestion":"هل يمكنني تدخين القنب؟","humanReadableAnswer":"يُباع القنب بشكل قانوني في إيطاليا فقط للاستخدام الطبي أو الصناعي. يُمنع منعًا باتًا تدخين الحشيش في النزل، ونطلب منك عدم إحضار الحشيش إلى النزل أو تدخينه في المنطقة المحيطة. نحن ندرك أن هذه السياسة قد لا تناسب الجميع، لذا نطلب منك أخذ ذلك في الاعتبار قبل حجز إقامتك معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"إحضار مشروباتك الخاصة","s2":"هل يمكنني إحضار الخمر الخاص بي؟","s3":"هل يحتوي النزل على فتاحة نبيذ","s4":"شراء الكحول الخاص بي","s5":"شرب مشروباتي الخاصة","s6":"شرب مشروباتي الخاصة","humanReadableQuestion":"هل يمكنني إحضار الكحول الخاص بي؟","humanReadableAnswer":"نطلب من الضيوف عدم إحضار المشروبات الكحولية التي تم شراؤها من خارج النزل إلى النزل أو تناولها في المبنى.<br><br> يتم تطبيق هذه السياسة بصرامة، وسيُطلب من الضيوف الذين لا يستطيعون اتباعها المغادرة. نحن ندرك أن هذه السياسة قد لا تناسب الجميع، لذا نطلب منك أخذ ذلك في الاعتبار قبل حجز إقامتك معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"ما هو الوقت الذي يجب فيه تقييد الضوضاء","s2":"ما الوقت الذي يجب أن تتوقف فيه عن إصدار الضوضاء؟","s3":"ما الوقت يجب أن يقلل من الضوضاء","humanReadableQuestion":"متى يبدأ تقييد الضوضاء وماذا يعني؟","humanReadableAnswer":"تطبق مدينة بوسيتانو قيودًا على الضوضاء تبدأ عند منتصف الليل، ويتم فرضها من قبل الشرطة المحلية. يطبق بيت الشباب قيودًا على الضوضاء تبدأ في الساعة 11:45 مساءً، وفي ذلك الوقت نطلب من الضيوف الحفاظ على مستوى صوت المحادثة وإيقاف تشغيل أي موسيقى.<br><br> إذا كان الضيف غير قادر على اتباع قيود الضوضاء في بيت الشباب، فقد نطلب منه المغادرة. نحن ندرك أن القيود المفروضة على الضوضاء قد لا تناسب الجميع، لذا نطلب منك أخذ ذلك في الاعتبار قبل حجز إقامتك معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"هل يمكنني تشغيل الموسيقى","s2":"ما الوقت الذي يجب أن تغلق فيه الموسيقى؟","s3":"في أي وقت يجب إيقاف تشغيل الموسيقى","s4":"متى يجب إيقاف تشغيل الموسيقى","s5":"متى يجب خفض صوت الموسيقى","humanReadableQuestion":"هل يمكننا تشغيل الموسيقى وإذا كان الأمر كذلك حتى أي وقت في الليل؟","humanReadableAnswer":"يمكن تشغيل الموسيقى حتى الساعة 11:45 مساءً. بعد هذا الوقت ، تتمتع قاعة بلدة Positano بتقييد الضوضاء في مكانها. على الرغم من أننا نفهم أن بعض الضيوف قد يرغبون في تشغيل الموسيقى بهدوء بعد هذا الوقت ، لا يمكننا السماح لها بثلاثة أسباب: 1) غالبًا ما تؤدي الموسيقى الهادئة إلى الحديث بصوت أعلى من الحاد.<br>\\n2) ما يعتبره شخص ما أن الهدوء قد لا يُنظر إليه على هذا النحو من قبل الآخرين ، خاصة بعد تناول الكحول ؛و <br>\\n3) قد يتم تشغيل الموسيقى الهادئة تدريجياً في الحجم بمرور الوقت. نحن نفرض هذه السياسة وقد نطلب من الضيوف المغادرة إذا لم يتمكنوا من متابعتها.<br> <br> إذا لم يتمكن الضيف من متابعة قيود ضوضاء النزل ، فقد نطلب منهم المغادرة. نحن نتفهم أن قيود الضوضاء قد لا تناسب الجميع ، لذلك نطلب منك التفكير في هذا قبل حجز إقامة معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"هل يمكنني استخدام مكبر صوت الموسيقى","s2":"في أي وقت يجب أن يغلق المتحدث","s3":"في أي وقت يجب أن يغلق السماعة","s4":"متى يجب خفض صوت مكبر الصوت","humanReadableQuestion":"هل يمكننا تشغيل الموسيقى من خلال مكبر الصوت وإذا كان الأمر كذلك حتى أي وقت من الليل؟","humanReadableAnswer":"يمكن تشغيل الموسيقى حتى الساعة 11:45 مساءً. بعد هذا الوقت ، تتمتع قاعة بلدة Positano بتقييد الضوضاء في مكانها. على الرغم من أننا نفهم أن بعض الضيوف قد يرغبون في تشغيل الموسيقى بهدوء بعد هذا الوقت ، لا يمكننا السماح لها بثلاثة أسباب: 1) غالبًا ما تؤدي الموسيقى الهادئة إلى الحديث بصوت أعلى من الحاد.<br>\\n2) ما يعتبره شخص ما أن الهدوء قد لا يُنظر إليه على هذا النحو من قبل الآخرين ، خاصة بعد تناول الكحول ؛و <br>\\n3) قد يتم تشغيل الموسيقى الهادئة تدريجياً في الحجم بمرور الوقت. نحن نفرض هذه السياسة وقد نطلب من الضيوف المغادرة إذا لم يتمكنوا من متابعتها.<br> <br> إذا لم يتمكن الضيف من متابعة قيود ضوضاء النزل ، فقد نطلب منهم المغادرة. نحن نتفهم أن قيود الضوضاء قد لا تناسب الجميع ، لذلك نطلب منك التفكير في هذا قبل حجز إقامة معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"شرفة مغلقة بعد منتصف الليل","s2":"إغلاق سطح السفينة بعد منتصف الليل","s3":"إغلاق الفناء بعد منتصف الليل","humanReadableQuestion":"هل يمكننا استخدام الشرفة الجماعية بعد منتصف الليل؟","humanReadableAnswer":"نرحب بالضيوف لاستخدام التراس المشترك في أي وقت ، طالما أنهم يتبعون قواعد النزل. إذا كان لديك أي شكوك حول هذه القواعد ، فيمكنك التحقق من قائمة القواعد التي يقدمها بيت الشباب.<br> <br> إذا لم يتمكن الضيف من متابعة قيود ضوضاء النزل ، فقد نطلب منهم المغادرة. نحن نتفهم أن قيود الضوضاء قد لا تناسب الجميع ، لذلك نطلب منك التفكير في هذا قبل حجز إقامة معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"وقت إغلاق البار","s2":"آخر طلبات البار","s3":"ما هو الوقت لآخر أوامر","s4":"متى يغلق البار","s5":"متى يغلق البار","s6":"متى تكون الطلبات الأخيرة","humanReadableQuestion":"متى يغلق البار؟","humanReadableAnswer":"النزل مرخصة لتقديم المشروبات على مدار 24 ساعة في اليوم ، لكننا عادة ما نسمي الطلبات الأخيرة في الساعة 11:30 مساءً قبل قيادة ضوضاء المدينة في الساعة 11:45 مساءً. هذا يساعدنا على الامتثال لقواعد المدينة ويستوعب أيضًا احتياجات الضيوف الذين يرغبون في النوم بعد منتصف الليل. إذا كنت ترغب في تناول مشروب في وقت لاحق من الليل ، فيمكنك زيارة أحد حانات الشاطئ أو ملهى ليلي على الشاطئ الرئيسي ، والذي لا يخضع لنفس تقييد الضوضاء وتبقى مفتوحًا بعد ذلك الوقت.<br> <br> إذا لم يتمكن الضيف من متابعة قيود ضوضاء النزل ، فقد نطلب منهم المغادرة. نحن نتفهم أن قيود الضوضاء قد لا تناسب الجميع ، لذلك نطلب منك التفكير في هذا قبل حجز إقامة معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"كم تبلغ تكلفة شراء المشروبات","s2":"كم تكلفة المشروبات","s3":"كم هي مشروبات البار","s4":"أسعار البار","s5":"أين يمكنني شراء المشروبات","s6":"أريد شراء مشروب من البار","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني شراء المشروبات؟","humanReadableAnswer":"هناك ثلاث طرق لدفع ثمن المشروبات في بيت الشباب: <br> <br> 1. شراء خطة وجبة تشمل المشروبات.<br>\\n2. دفع مقابل المشروبات نقدا بخصم 20 ٪.<br>\\n3. اطلب ودفع مقابل المشروبات عن طريق البطاقة."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"أين يمكنني العثور على قائمة البار","s2":"أريد قراءة قائمة الشريط","s3":"أريد أن ألقي نظرة على قائمة البار","s4":"لا يمكنني العثور على قائمة الشريط","humanReadableQuestion":"أين يمكنني العثور على قائمة البار؟","humanReadableAnswer":"يرجى الاطلاع على قائمة الشريط أدناه. إذا كنت ترغب في مشاركة القائمة ، فما عليك سوى إظهار الضيوف الآخرين رمز الاستجابة السريعة الموجود في الجزء العلوي الأيمن من القائمة.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"قائمة البار"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"ما هي قواعد النزل","s2":"أعتقد أن هناك الكثير من القواعد","s3":"لماذا لدى النزل قواعد غبية","s4":"لماذا هناك الكثير من القواعد","s5":"لماذا العديد من القواعد","humanReadableQuestion":"ما هي القواعد التي يمتلكها بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"لدينا مجموعة من القواعد المعمول بها لضمان سلامة ومتعة جميع الضيوف. تضمن هذه القواعد أيضًا أننا متوافقون قانونيًا. تحقق من قائمة القواعد لدينا لمزيد من التفاصيل.<br><br> إذا كان الضيف غير قادر على اتباع واحدة أو أكثر من قواعدنا، فقد نطلب منه المغادرة. نحن ندرك أن قواعدنا قد لا تكون مقبولة للجميع، لذلك نطلب منك أن تأخذ ذلك في الاعتبار قبل حجز الإقامة معنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"طلب المغادرة","s2":"شخص ما كسر قواعد النزل","s3":"لقد انتهكت قواعد النزل","humanReadableQuestion":"ماذا يحدث إذا كسرت قواعد بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"في نزلنا، نعتمد على ضيوفنا في اتباع القواعد واللوائح المعمول بها لضمان سلامة وراحة جميع الضيوف. نحن على ثقة من أن ضيوفنا سيقومون بدورهم في الحفاظ على بيئة محترمة ومنظمة. ومع ذلك، إذا أثبت الضيف أنه لن يتبع قواعد النزل، فقد نطلب منه المغادرة من أجل حماية رفاهية الضيوف الآخرين والأداء العام للنزل. نشكركم على تفهمكم وتعاونكم.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"هل يمكنني شرب الماء؟","s2":"هل ماء بيت الشباب صالح للشرب","s3":"هل الماء بخير للشرب","humanReadableQuestion":"هل مياه النزل صالحة للشرب؟","humanReadableAnswer":"مياه الصنبور في النزل آمنة للشرب. إنه آمن للشرب كما تقدمه شركة المياه التي تزود النزل. ومع ذلك، يقوم النزل بتصفية المياه التي نتلقاها، مما يحسن جودتها ويقلل من صلابتها.<br><br> من أجل راحتك، نحتفظ أيضًا بمبرد مياه مجهز بمياه الشرب في منطقة البار."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"هل يمكنني استخدام الثلاجة","s2":"أين الثلاجة المشتركة","s3":"هل هناك ثلاجة للضيوف","humanReadableQuestion":"اين ثلاجة بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"يحتوي بيت الشباب على ثلاجة متاحة للضيوف لاستخدامها وقادر على تخزين العناصر القابلة للتلف.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"هل يمكنني استخدام المطبخ","s2":"أين المطبخ الجماعي","s3":"هل هناك مطبخ للضيوف","humanReadableQuestion":"أين مطبخ الضيوف؟","humanReadableAnswer":"لا يحتوي بيت الشباب على مطبخ متاح لاستخدام الضيوف. ومع ذلك، يمكننا توفير الأطباق والسكاكين والشوك والملح والفلفل والميكروويف لتسخين الطعام. يمكننا أيضًا توفير الماء الساخن عند الطلب. يرجى إعلامنا إذا كنت بحاجة إلى أي مساعدة أو لديك أي طلبات خاصة.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"هل يقوم النزل بإعادة التدوير","s2":"هل تفرزون القمامة","humanReadableQuestion":"هل يفصل بيت الشباب القمامة/إعادة التدوير؟","humanReadableAnswer":"نعم ، لدينا نظام معمول به لتقسيم القمامة والتخلص منها بشكل صحيح. تنقسم جميع القمامة إلى واحدة من خمس فئات: الورق والبلاستيك والزجاج/الزجاجات والعضوية والمتنوعة. من خلال فصل نفاياتنا بهذه الطريقة ، يمكننا إعادة تدوير قدر الإمكان وتقليل تأثيرنا على البيئة. شكرًا لك على تعاونك في مساعدتنا في الحفاظ على نزل نظيف ومستدام."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"ماذا أفعل بالنفايات الخاصة بي","s2":"أين سلة المهملات","s3":"أين هو سلة المهملات","s4":"أريد التخلص من القمامة","s5":"اريد رمي القمامة","humanReadableQuestion":"أين يمكنني وضع القمامة الخاصة بي؟","humanReadableAnswer":"هناك ثلاثة خيارات للتخلص من القمامة في النزل: <br><br> 1. يحتوي التراس المشترك على صناديق.<br>\\n2. تحتوي كل غرفة على سلة المهملات/سلة المهملات لراحتك.<br>\\n3. إذا كنت بحاجة إلى مساعدة في التخلص من الأغراض الكبيرة أو الثقيلة، يمكنك تسليمها للموظفين وسنتولى الأمر نيابةً عنك.<br><br> شكرًا لك على مساعدتنا في الحفاظ على النزل نظيفًا ومرتبًا."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"هل يمكنني إحضار صديق لزيارة بيت الشباب","s2":"هل يمكنني إحضار زائر","s3":"هل يمكن لوالدي زيارة بيت الشباب","s4":"هل يمكن لأحد أن يزورني","s5":"هل يمكن لصديق أن يزورني؟","s6":"هل يمكن لصديق زيارة بيت الشباب","humanReadableQuestion":"هل يمكنني إحضار صديق / قريب / إلخ إلى بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"نضع الأولوية لسلامة وأمن ضيوفنا.<br> <br> هذا يعني ضمان أن الضيوف المسجلين فقط هم في المبنى وتقييم كفاءتهم في المبنى على أساس مستمر. نتيجة لذلك ، لا يمكننا استيعاب الأشخاص الذين لا يقيمون في بيت الشباب ، بما في ذلك تزويدهم بوجبة الإفطار أو المشروبات في البار أو خدمات بيت الشعر اليومية الأخرى. دعماً لهذه السياسة ، نطلب من ضيوفنا أن يجلبوا الزوار غير الأكثر شهرة إلى بيت الشباب ، ونفرض هذه السياسة بدقة. إذا كان الضيف غير قادر على اتباع هذه السياسة ، فقد نطلب منهم المغادرة. نحن نتفهم أن هذه السياسة قد لا تكون مقبولة للجميع ، لذلك نطلب منك التفكير في هذا قبل حجز إقامة معنا.<br> <br> شكرًا لك على فهمك وتعاونكم في الحفاظ على سلامة وأمن نزلنا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: قواعد بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"كيف يمكنني تنظيم سيارة أجرة","s2":"كيف يمكنني حجز سيارة أجرة","s3":"كيف يمكنني الاتصال بتاكسي","s4":"كيف يمكنني العثور على سيارة أجرة","s5":"كيف يمكنني جدولة سيارة أجرة","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني طلب سيارة أجرة؟","humanReadableAnswer":"لطلب سيارة أجرة، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي إما باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"بيت الشباب ينظم سيارة أجرة","s2":"بيت الشباب يحجز سيارة أجرة","s3":"نزل اتصال سيارة أجرة","s4":"بيت الشباب يجد سيارة أجرة","s5":"بيت الشباب يحدد سيارة أجرة","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني طلب سيارة أجرة؟","humanReadableAnswer":"لطلب سيارة أجرة، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي إما باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"بيت الشباب ينظم سيارة أجرة","s2":"هل يمكن لبيت الشباب حجز سيارات أجرة","s3":"هل يمكن لسيارات النزل الاتصال","s4":"هل يمكن للفندق العثور على سيارة أجرة","s5":"هل يستطيع بيت الشباب تحديد سيارة أجرة","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني طلب سيارة أجرة؟","humanReadableAnswer":"لطلب سيارة أجرة، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي إما باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"أريد تنظيم سيارة أجرة","s2":"أريد حجز سيارة أجرة","s3":"اريد الاتصال بالسيارات","s4":"أريد العثور على سيارة أجرة","s5":"أريد تحديد سيارة أجرة","s6":"اريد سيارة أجرة","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني طلب سيارة أجرة؟","humanReadableAnswer":"لطلب سيارة أجرة، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي إما باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"أين يمكنني أن أغسل ملابسي؟","s2":"كيف يمكنني غسل ملابسي","s3":"اريد غسل ملابسي","s4":"أين يمكنني غسل ملابسي","s5":"كيف يمكنني غسل ملابسي","humanReadableQuestion":"أين تقع أقرب مغسلة؟","humanReadableAnswer":"تُسمى أقرب غرفة غسيل إلى بيت الشباب الخاص بنا L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas، وتقع على بعد 350 مترًا أو 1500 قدمًا من بيت الشباب. قد تختلف ساعات عمل المغسلة على مدار العام، لذلك نوصي بالتحقق من قائمة أعمالهم على Google للحصول على أحدث المعلومات. أحد الخيارات المريحة عند استخدام المغسلة هو ترك الغسيل والخروج طوال اليوم ثم جمعه في نهاية اليوم. سيقوم موظفو المغسلة بغسل ملابسك وتجفيفها وتغليفها لك. على الرغم من أنه يمكنك توفير المال عن طريق غسل ملابسك بنفسك، إلا أن الآلات الموجودة في غرفة الغسيل تميل إلى أن تكون مشغولة، لذلك قد يكون من الأفضل أن يعتني الموظفون بغسيل ملابسك نيابةً عنك.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"الاتجاهات وساعات العمل: المغسلة"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"أين الغسالة","s2":"أين يمكن للضيوف غسل ملابسهم","s3":"أين غسالة الضيوف","s4":"أين يمكنني غسل ملابسي","s5":"كيف يمكنني غسل الملابس","s6":"أريد غسل الملابس","humanReadableQuestion":"أين غسالة الشباب؟","humanReadableAnswer":"وفقًا لقائمتنا المعلنة من المرافق ، لا يحتوي النزل على مرافق غسيل في الموقع. ويرجع ذلك إلى مساحة محدودة لكل من مرافق الغسيل والتجفيف.<br> <br> يقع أقرب مغسلة على بعد 350 مترًا أو 1150 قدمًا من بيت الشباب. يطلق عليه L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. SAS ، ويقع على بعد 350 مترًا أو 1150 قدمًا من بيت الشباب. قد تختلف ساعات العمل الخاصة بـ Lundrette على مدار العام ، لذلك نوصي بالتحقق من قائمة أعمال Google الخاصة بهم للحصول على أحدث المعلومات. أحد الخيارات المريحة عند استخدام المغسلة هو إسقاط الغسيل الخاص بك ، والخروج لهذا اليوم ، ثم جمعه في نهاية اليوم. سوف يغسل موظفو Lundrette وتجف وحزم ملابسك من أجلك. على الرغم من أنه يمكنك توفير المال عن طريق غسل ملابسك بنفسك ، إلا أن الآلات الموجودة في The Lundrette تميل إلى أن تكون مشغولة ، لذلك قد يكون من المناسب أن يكون الموظفون يعتنون بغسيل الملابس لك. شكرًا لك على النظر في هذا الخيار أثناء إقامتك معنا.<br> <br> شكرا لك على فهمك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"الاتجاهات وساعات العمل: المغسلة"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"أين يمكنني تعليق منشفة لتجف","s2":"أين يمكن للضيوف تجفيف مناشفهم","s3":"كيف يمكنني تجفيف منشفتي","s4":"أريد أن أجفف المنشفة","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تجفيف منشفتي؟","humanReadableAnswer":"إذا كنت بحاجة إلى تعليق المنشفة حتى تجف ، فهناك بعض الخيارات التي يجب مراعاتها اعتمادًا على وسائل الراحة في غرفتك. فيما يلي شيئان يجب وضعهما في الاعتبار: <br> <br> إذا كانت غرفتك تحتوي على شرفة ، فيمكنك تعليق المنشفة لتجف هناك. هذه طريقة مريحة وفعالة لتجفيف أغراضك.<br>\\nإذا لم تحتوي غرفتك على شرفة ، فيمكنك تعليق المنشفة لتجف في غرفتك. فقط كن على دراية بمساحة وتصميم غرفتك ، وحاول العثور على بقعة مفيدة بشكل جيد وبعيدًا عن الطريق.<br> <br> نأمل أن يساعد هذا في احتياجات الغسيل الخاصة بك. إذا كان لديك أي أسئلة ، فلا تتردد في طرحها.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"تعليق أغراضي لتجف","s2":"أين يوجد رف التجفيف لأشيائي","s3":"أين مجفف تعثر","s4":"كيف يمكنني تجفيف أشيائي","s5":"أريد تجفيف أغراضي","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تجفيف أغراضي؟","humanReadableAnswer":"إذا كنت بحاجة إلى تعليق أغراضك حتى تجف، فهناك بعض الخيارات التي يمكنك وضعها في الاعتبار اعتمادًا على وسائل الراحة المتوفرة في غرفتك. إليك أمرين يجب أخذهما في الاعتبار: <br><br> إذا كانت غرفتك تحتوي على شرفة، يمكنك تعليق أغراضك لتجف هناك. هذه طريقة مريحة وفعالة لتجفيف أغراضك.<br>\\nإذا كانت غرفتك لا تحتوي على شرفة، يمكنك تعليق أغراضك لتجف في غرفتك. فقط انتبه إلى مساحة غرفتك وتصميمها، وحاول العثور على مكان جيد التهوية وبعيدًا عن الطريق.<br><br> نأمل أن يساعد هذا في تلبية احتياجات الغسيل الخاصة بك. إذا كان لديك أي أسئلة، فلا تتردد في طرحها.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"تعليق الملابس لتجف","s2":"أين يوجد مجفف الملابس","s3":"أين مجفف تعثر","s4":"كيف يمكنني تجفيف ملابسي","s5":"أريد تجفيف ملابسي","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تجفيف ملابسي؟","humanReadableAnswer":"إذا كنت بحاجة إلى تعليق ملابسك حتى تجف، فهناك بعض الخيارات التي يمكنك وضعها في الاعتبار اعتمادًا على وسائل الراحة المتوفرة في غرفتك. إليك أمرين يجب أخذهما في الاعتبار: <br><br> إذا كانت غرفتك تحتوي على شرفة، يمكنك تعليق ملابسك لتجف هناك. هذه طريقة مريحة وفعالة لتجفيف أغراضك.<br>\\nإذا كانت غرفتك لا تحتوي على شرفة، يمكنك تعليق ملابسك لتجف في غرفتك. فقط انتبه إلى مساحة غرفتك وتصميمها، وحاول العثور على مكان جيد التهوية وبعيدًا عن الطريق.<br><br> نأمل أن يساعد هذا في تلبية احتياجات الغسيل الخاصة بك. إذا كان لديك أي أسئلة، فلا تتردد في طرحها.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"مكواة ملابس","s2":"أين مكواة الملابس","s3":"أين الحديد للملابس","s4":"كيف يمكنني كوي ملابسي","s5":"أريد كي ملابسي","humanReadableQuestion":"أين الحديد؟","humanReadableAnswer":"وفقًا لقائمة المرافق المعلن عنها، لا يحتوي بيت الشباب على مكواة متاحة لاستخدام الضيوف. ومع ذلك، لدينا مكواة لفرد الملابس يمكن أن تساعد في تنعيم أي تجاعيد في ملابسك. إذا كنت بحاجة إلى استخدام مكواة فرد الملابس، يرجى الحضور لرؤيتنا في البار/منطقة الاستقبال وسنكون سعداء بمساعدتك. شكرا لتفهمك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"مجفف شعر","s2":"كيف يمكنني تجفيف شعري","s3":"أريد أن أجفف شعري","humanReadableQuestion":"اين مجفف الشعر؟","humanReadableAnswer":"يحتوي بيت الشباب على مجففات شعر متاحة لاستخدام الضيوف. إذا كنت بحاجة إلى استعارة مجفف شعر، يرجى الحضور لرؤيتنا في منطقة البار وسنكون سعداء بمساعدتك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"أريد استئجار قفل","s2":"أين يمكنني الحصول على القفل","s3":"كيف يمكنني الحصول على القفل","s4":"أريد قفلاً","s5":"أريد قفل الخزائن","s6":"كيف يمكنني استئجار قفل","humanReadableQuestion":"كيف يمكنني قفل الخزانات؟","humanReadableAnswer":"يحتوي بيت الشباب على قفلات متاحة للضيوف لاستخدامها لإيداع 10 يورو. إذا كنت بحاجة إلى استعارة قفل ، فالرجاء رؤيتنا في منطقة البار وسنكون سعداء بمساعدتك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"أين يمكنني تغيير المنشفة الخاصة بي","s2":"كيف يمكنني تغيير المنشفة الخاصة بي","s3":"أريد تغيير منشفتي","s4":"أين يمكنني استبدال منشفتي","s5":"كيف يمكنني استبدال منشفتي","s6":"أريد استبدال منشفتي","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تغيير منشفتي؟","humanReadableAnswer":"يتم توفير المناشف لجميع الضيوف كخدمة ضرورية. لدى بيت الشباب نظام معمول به لموازنة هذا الالتزام مع الاعتبارات البيئية من خلال فرض رسوم تأجير بقيمة اثنين من اليورو للتبادل للمنشفة. إذا كنت ترغب في تبديل المنشفة الخاصة بك ، فيرجى رؤيتنا في منطقة البار وسنكون سعداء بمساعدتك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"أين يمكنني الحصول على منشفة جديدة","s2":"كيف يمكنني الحصول على منشفة جديدة","s3":"أريد منشفة جديدة","s4":"أين يمكنني الحصول على منشفة الشاطئ","s5":"كيف يمكنني الحصول على منشفة شاطئ","s6":"أريد منشفة شاطئ","humanReadableQuestion":"أين يمكنني الحصول على منشفة أخرى؟","humanReadableAnswer":"يتم توفير المناشف لجميع الضيوف كخدمة ضرورية. لدى بيت الشباب نظام معمول به لموازنة هذا الالتزام مع الاعتبارات البيئية من خلال فرض رسوم تأجير من اثنين يورو للمناشف الإضافية. إذا كنت ترغب في الحصول على منشفة أخرى ، فالرجاء رؤيتنا في منطقة البار وسنكون سعداء بمساعدتك - فقط أخبرنا ما إذا كنت بحاجة إلى منشفة شاطئ أو حمام.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"أين يمكنني وضع دراجتي","s2":"كيف يمكنني تخزين دراجتي","s3":"كيف يمكنني تخزين دراجتي؟","s4":"أريد تخزين دراجتي","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تخزين دراجتي في الموقع؟","humanReadableAnswer":"يقع أقرب مكان لركن الدراجات في الشارع فوق مبنى بلدية بوسيتانو، والذي يقع على بعد 90 مترًا أو 270 قدمًا من بيت الشباب. يرجى ملاحظة أن هذه المساحات يتم توفيرها من قبل مجلس مدينة بوسيتانو وليس بيت الشباب، ولا يمكننا ضمان توافرها أو ملاءمتها للغرض.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"الاتجاهات: دار البلدية"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"أين يقع أقرب موقف للسيارات","s2":"كيف يمكنني ركن سيارتي","s3":"العثور على مكان لركن سيارتي","s4":"البحث عن موقف للسيارات","s5":"هل لدى بيت الشباب أماكن لركن السيارات","s6":"أريد ركن سيارتي","humanReadableQuestion":"أين يمكنني إيقاف سيارتي؟","humanReadableAnswer":"وفقًا لقائمة المرافق المعلنة لدينا ، لا يحتوي النزل على مساحة مخصصة لوقوف السيارات. أماكن وقوف السيارات باهظة الثمن ، حيث تبلغ الأسعار 100000 يورو أو نحو ذلك لكل مساحة.<br> <br> كبديل ، قد تكون قادرًا على إيقاف سيارتك في الشارع مجانًا ، على الرغم من أنه قد يكون من الصعب العثور على مكان لوقوف السيارات المجاني خلال أشهر الصيف من يونيو ويوليو وأغسطس. يمكنك محاولة البحث عن مواقف مجانية للسيارات بالقرب من محطة الحافلات التي تقع قبل النزل (إذا كنت تقود سيارتك من نابولي/سورنتو إلى بوسيتانو). يمكنك العثور على هذا الموقع من خلال إدخال \\"JFJG+2X Positano ، مقاطعة ساليرنو ، إيطاليا\\" في خرائط Google. عند وقوف السيارات في الشارع ، تأكد من عدم الوقوف على منحنى في الطريق ، أو في ممر شخص ما ، أو في مساحة مخصصة لمسؤولي الضرائب أو الشرطة ، حيث قد تتلقى تذكرة وقوف السيارات أو سحب سيارتك.<br> <br> عادة ما يكلف مواقف السيارات في القطع التجارية حوالي 10 يورو في الساعة. إذا كنت تفضل راحة موقف السيارات المدفوع ، فقد قمنا بتضمين روابط لأقرب ثلاثة مواقف للسيارات للرجوع إليها.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"الاتجاهات: موقف سيارات آنا","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"الاتجاهات: موقف سيارات Milano Brothers","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"الاتجاهات: موقف سيارات كاربينيتو","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"دليل: الوصول بالسيارة"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"أين الخزائن لأشيائي؟","s2":"كيف يمكنني حبس أشيائي","s3":"كيف يمكنني تأمين أشيائي","s4":"أين يمكنني تخزين أشيائي بأمان","s5":"أريد استخدام خزانة","humanReadableQuestion":"أين الخزائن؟","humanReadableAnswer":"تم تجهيز كل غرفة ضيوف بخزائن للتخزين الآمن للأشياء الثمينة."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"هل يمكن للنزل تغيير المال","s2":"هل يمكن لعملة بيت الشباب تغيير العملة","s3":"اريد تغيير المال","s4":"أريد تبديل النقود","humanReadableQuestion":"هل يغير بيت الشباب الأموال؟","humanReadableAnswer":"يقوم بيت الشباب بتبادل الدولارات الأمريكية فقط. يعتمد سعر الصرف على المعدل الحالي المقتبس من Google ، مع إضافة 5 ٪ إضافية. سيتم تقريب المعدل حتى أقرب 50 سنتا.<br> <br> بالنسبة للعملات الأخرى ، قد ترغب في التفكير في استخدام خدمة تبادل أو سحب النقد من أجهزة الصراف الآلي ، لأن هذا قد يكون خيارًا أكثر فعالية من حيث التكلفة.<br> <br> في كلتا الحالتين قد تفضل استخدام ويسترن يونيون. إذا كان الأمر كذلك ، فسيكون الأقرب في شركة تسمى \\"صناديق البريد وما إلى ذلك\\"","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"الاتجاهات: أقرب مكتب ويسترن يونيون"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"هل يمكنني استخدام الدولار الأمريكي","s2":"هل يمكنني الدفع بالدولار الأمريكي","humanReadableQuestion":"هل يقبل بيت الشباب الدولارات الأمريكية؟","humanReadableAnswer":"إذا كان لديك دولار أمريكي، فسوف نكون سعداء باستبداله لك حتى تتمكن من الدفع باليورو. يعتمد سعر الصرف على السعر الحالي المقتبس من Google، مع إضافة 5% إضافية. سيتم تقريب السعر إلى أقرب 50 سنتًا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"هل يمكنني استخدام الدولار الاسترالي","s2":"هل يمكنني الدفع بالدولار الأسترالي؟","humanReadableQuestion":"هل يقبل بيت الشباب الدولارات الأسترالية؟","humanReadableAnswer":"لا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"هل يمكنني استخدام الدولارات الكندية","s2":"هل يمكنني الدفع بالدولار الكندي","humanReadableQuestion":"هل يقبل النزل الدولار الكندي؟","humanReadableAnswer":"لا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"هل يمكنني استخدام العملة الأجنبية","s2":"هل يمكنني الدفع بالعملة الأجنبية؟","s3":"هل يقبل بيت الشباب الدفع في العملة المشفرة؟","s4":"هل يمكنني الدفع بالعملات المشفرة","humanReadableQuestion":"هل يقبل النزل الدفع بالعملة الأجنبية؟","humanReadableAnswer":"يمكن للبندق قبول الدفع باليورو فقط.<br> <br> إذا كان لديك دولارات أمريكية ، فسنكون سعداء بتبادلها لك حتى تتمكن من الدفع باليورو. يعتمد سعر الصرف على المعدل الحالي المقتبس من Google ، مع إضافة 5 ٪ إضافية. سيتم تقريب المعدل حتى أقرب 50 سنتا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"لماذا تُعد بوسيتانو مكلفة للغاية؟","humanReadableAnswer":"أسعار العقارات في بوسيتانو هي من بين أعلى الأسعار في العالم، مع وجود أماكن قليلة فقط مثل موناكو تكون أكثر تكلفة. ونتيجة لذلك، فإن تكلفة المعيشة في بوسيتانو مرتفعة نسبيا."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"لماذا النزل مكلف للغاية؟","humanReadableAnswer":"خلال أشهر الصيف، يبلغ متوسط ​​سعر الإقامة لليلة واحدة في بوسيتانو أكثر من 700 يورو. نحن نسعى جاهدين لتوفير قيمة جيدة مقابل المال لضيوفنا وقد تلقينا ردود فعل إيجابية. نظرًا للطلب الكبير على الإقامة معنا، نعتقد أن نُزُلنا ذو قيمة جيدة مقابل السعر الذي ندفعه."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"ما هي ضريبة مدينة بوسيتانو","s2":"هل لدى بوسيتانو ضريبة المدينة؟","humanReadableQuestion":"كم هي ضريبة مدينة بوسيتانو؟","humanReadableAnswer":"تعتمد ضريبة مدينة بوسيتانو على نوع الإقامة ويتم فرضها للشخص الواحد. على سبيل المثال ، تعتبر الضريبة على فندق من فئة الخمس نجوم أعلى من فندسة من فئة الأربع نجوم. إذا كان هناك ضيفان يقيمان في غرفة مزدوجة ، فسيتم مطالبة كل منهم بدفع الضريبة."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"ضريبة المدينة ماذا","humanReadableQuestion":"ما هي \\"ضريبة المدينة\\"؟","humanReadableAnswer":"تم تقديم ضريبة المدينة في إيطاليا من خلال قانون الفيدرالية الضريبية لعام 2011، والذي يسمح لمجالس المدينة بتحديد معدلاتها وطرق تحصيلها. يتم فرض الضريبة على كل شخص في الليلة، ويجب أن يقوم بيت الشباب بتحصيلها عند تسجيل الوصول نيابة عن مجلس المدينة. يقوم بيت الشباب بدفع ضريبة المدينة المجمعة إلى مجلس مدينة بوسيتانو مرة واحدة شهريًا."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"دفع ضريبة المدينة","humanReadableQuestion":"متى أدفع ضريبة المدينة؟","humanReadableAnswer":"إذا لم يتم دفع ضريبة المدينة قبل الوصول، فيجب دفعها عند الوصول."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"هل يأخذ النزل وديعة بطاقة المفاتيح","s2":"هل هناك إيداع لبطاقة/أضرار/إلخ؟","humanReadableQuestion":"كم هي قيمة بطاقة المفتاح / الأضرار / إلخ؟","humanReadableAnswer":"عند تسجيل الوصول، يجب إيداع مبلغ 10 يورو لكل ضيف لتغطية تكلفة ملاءات السرير والمناشف وبطاقة المفاتيح وأي أضرار محتملة. سيتم استرداد هذا الوديعة عند الخروج، بشرط إرجاع جميع العناصر وعدم وجود أي أضرار."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"متى يجب علي دفع وديعة بطاقة المفتاح","s2":"متى يجب أن أدفع إيداع بطاقة المفاتيح","s3":"متى أرغب في دفع إيداع بطاقة المفاتيح","s4":"لماذا يجب أن أعطي النزل وديعة بطاقة المفاتيح","humanReadableQuestion":"متى يجب أن أعطي النزل بطاقة المفاتيح/الأضرار/وديعة الخ؟","humanReadableAnswer":"عند تسجيل الوصول إلى نزلنا، سيُطلب منك تقديم مبلغ تأمين. ويجب دفع الوديعة نقدًا عند الوصول. إليك بعض الأمور التي يجب وضعها في الاعتبار: <br><br> الوديعة 10 يورو.<br>\\nيتم الاحتفاظ بالوديعة كشكل من أشكال الضمان لتغطية أي أضرار محتملة أو رسوم إضافية قد تحدث أثناء إقامتك.<br>\\nسيتم إرجاع الوديعة إليك بالكامل عند تسجيل المغادرة، بشرط عدم وجود أضرار أو رسوم مستحقة.<br><br> نأمل أن يساعد هذا في توضيح عملية تقديم مبلغ التأمين."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"هل يجب علي دفع وديعة بطاقة المفتاح نقدًا","s2":"هل أريد أن أدفع وديعة بطاقة المفتاح نقداً","s3":"لماذا يجب أن أدفع إيداع بطاقة المفاتيح نقدًا","humanReadableQuestion":"لماذا يجب دفع الوديعة نقدًا؟","humanReadableAnswer":"الإيداع هو إجراء أمني، وليس دفعة. سيتم إعادتها إليك نقدًا عند الخروج، بشرط إعادة بطاقة المفتاح وعدم حدوث أي أضرار.<br><br> لتجنب المتاعب الإضافية وتكلفة إدارة الودائع ببطاقات الائتمان، نطلب إيداعًا نقديًا عند تسجيل الوصول. يتيح لنا ذلك الحفاظ على أسعار غرفنا دون فرض رسوم إدارية إضافية."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"أريد سرير بطابقين سفلي/علوي","s2":"هل يمكنني اختيار سرير بطابقين سفلي/علوي قبل وصولي","s3":"هل يمكنني الحصول على سرير بطابقين سفلي/علوي قبل وصولي","s4":"هل يمكنني طلب سرير بطابقين أسفل / أعلى قبل وصولي","s5":"هل يمكنني اختيار سرير بطابقين محدد","s6":"هل يمكنني اختيار سريري بطابقين","humanReadableQuestion":"هل يمكنني طلب سرير بطابقين سفلي/علوي؟","humanReadableAnswer":"يتم تخصيص الأسرّة في نُزُلنا على أساس أسبقية الحضور. وهذا يعني أننا لا نستطيع ضمان تخصيصات محددة للسرير، بما في ذلك ما إذا كنت ستحصل على سرير بطابقين علوي أو سفلي. إليك بعض الأمور التي يجب وضعها في الاعتبار: <br><br> عند تسجيل الوصول، سيتم تخصيص سرير لك حسب التوفر.<br>\\nإذا أصبح سرير آخر متاحًا أثناء إقامتك، فيمكنك الانتقال إلى هذا السرير بدلاً من ذلك - فقط تأكد من نقل متعلقاتك إلى السرير الجديد.<br>\\nللتأكد من أن لدينا عددًا دقيقًا من الأسرّة المتوفرة، نقوم بإجراء فحوصات منتظمة للأسرّة. يرجى التأكد من الاحتفاظ بممتلكاتك على السرير المخصص لك لتجنب تعطيل عملية فحص السرير.<br><br> نأمل أن يساعد هذا في توضيح سياسة تخصيص الأسرّة لدينا. إذا كان لديك أي أسئلة، فلا تتردد في طرحها."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"قضايا التنقل","s2":"التنقل مشكلة بالنسبة لي","s3":"لا أستطيع تسلق السلالم","s4":"لا أستطيع صعود السلم","s5":"لا أستطيع الصعود إلى السرير العلوي","s6":"أنا من ذوي الإعاقة","humanReadableQuestion":"هل يمكنني زيارة بوسيتانو إذا كان لدي مشاكل في الحركة؟","humanReadableAnswer":"نأسف لإبلاغك أن بوسيتانو قد لا يكون وجهة مناسبة لأولئك الذين يواجهون صعوبة في التنقل. إن وجود السلالم ، ومساحة محدودة في المتاجر والمطاعم والمقاهي ، ونقص المرافق ، وخيارات النقل المحدودة تجعل من الصعب على أولئك الذين يعانون من مشاكل التنقل للاستمتاع بشكل كامل بوسيتانو."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"كيف يمكنني الخروج","s2":"قل لي كيفية الخروج","s3":"كيف يمكنني الخروج","s4":"أريد تسجيل المغادرة","s5":"أخبرني كيف أسجل المغادرة","s6":"أخبرني عن إجراءات تسجيل المغادرة","humanReadableQuestion":"ماذا علي أن أفعل من أجل الخروج؟","humanReadableAnswer":"يرجى إحضار ملاءات السرير والمناشف وبطاقة المفاتيح لنا. ضع ملاءات السرير والمناشف في السلة بالقرب من منطقة البار. سلمنا بطاقة المفتاح للغرفة. في هذه المرحلة، اكتمل الخروج."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"ما هي المرة الأولى التي يمكنني الخروج؟","humanReadableAnswer":"يبدأ تسجيل الخروج في الساعة 7:30 صباحًا. إذا كنت بحاجة إلى الخروج قبل هذا الوقت، يرجى الحضور لرؤيتنا في الليلة السابقة. سنرشدك خلال عملية الخروج المبكر ونعيد لك وديعة بطاقة المفتاح الخاصة بك. إذا لم تأت لرؤيتنا في الليلة السابقة، فلن نتمكن من استرداد وديعة بطاقة المفتاح الخاصة بك."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"ما هي آخر مرة يمكنني فيها الخروج؟","humanReadableAnswer":"وقت الخروج هو 10:30 صباحا. يرجى احترام احتياجات عمال النظافة لدينا والتأكد من الخروج في الوقت المحدد. بعد هذا الوقت، عليهم أن يبدأوا عملهم.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"طلب الخروج في وقت متأخر","s2":"اطلب الخروج المتأخر","humanReadableQuestion":"هل يمكنني ترتيب الخروج المتأخر؟","humanReadableAnswer":"نحن لا نقدم خدمة الخروج المتأخرة. يحتاج عمال النظافة لدينا إلى وقت لتنظيف كل غرفة كل يوم. ومع ذلك ، يمكنك تخزين حقائبك معنا حتى الساعة 4:30 مساءً في يوم الخروج. للقيام بذلك ، يرجى إحضار حقائبك إلينا عند الخروج حتى نتمكن من تخزينها من أجلك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"تخزين الأمتعة بعد الخروج","humanReadableQuestion":"هل يمكنني تخزين أمتعتي بعد الخروج؟","humanReadableAnswer":"نعم ، سنقوم بتخزين حقائبك لك حتى الساعة 4:30 مساءً في يوم الخروج. يرجى إحضارهم إلينا حول وقت الخروج إذا كنت ترغب في استخدام هذه الخدمة.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"كيف يمكنني تسجيل الوصول","s2":"قل لي كيفية تسجيل الوصول","s3":"كيف يمكنني تسجيل الوصول","s4":"أريد تسجيل الوصول","s5":"أخبرني كيف أسجل الوصول","s6":"أخبرني عن إجراءات تسجيل الوصول","humanReadableQuestion":"ماذا علي أن أفعل لتسجيل الوصول؟","humanReadableAnswer":"نحن نطلب إثبات هوية يحمل صورة (مثل جواز السفر أو بطاقة الهوية الوطنية أو بطاقة الخدمات أو رخصة القيادة)، والتي سنستخدمها لتسجيل بعض التفاصيل. يجب أيضًا إكمال دفع الغرفة وضريبة المدينة ووديعة تأمين بقيمة 10 يورو (والتي يجب دفعها نقدًا).<br><br> بعد ذلك سنزودك بتفاصيل شبكة WiFi والفيديو الترحيبي ونطلب منك مشاهدة الفيديو.<br><br> بمجرد الانتهاء من هذه الخطوات، سنساعدك في الوصول إلى غرفتك."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"تحقق في الوقت المناسب","s2":"تسجيل الوصول لأول مرة","s3":"عند تسجيل الوصول","s4":"تسجيل الوصول","s5":"وقت تسجيل الوصول","humanReadableQuestion":"ما هي المرة الأولى التي يمكنني فيها تسجيل الوصول؟","humanReadableAnswer":"وقت تسجيل الوصول هو الساعة 3 بعد الظهر.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"ما هي آخر مرة يمكنني تسجيل الدخول؟","humanReadableAnswer":"مكتب الاستقبال مفتوح حتى الساعة 10:30 مساءً. إذا كنت ستصل بعد هذا الوقت، فسنحتاج إلى التنسيق معك لإكمال تسجيل الوصول خارج ساعات العمل. يتطلب هذا أن نكون قادرين على تحصيل ثمن الغرفة بالكامل (أي إذا لم يتم تحصيل الدفع بالكامل بالفعل)، وتزويدك بالتعليمات حول كيفية تسجيل الوصول عندما يكون مكتب الاستقبال مغلقًا. يرجى الاتصال بنا بمجرد علمك أنك لن تتمكن من الوصول خلال ساعات تسجيل الوصول العادية حتى نتمكن من اتخاذ الترتيبات اللازمة لك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"طلب تسجيل الوصول المبكر","s2":"اطلب تسجيل وصول مبكر","humanReadableQuestion":"هل يمكنني ترتيب تسجيل الوصول المبكر؟","humanReadableAnswer":"سوف نقوم بتسجيل وصول الضيوف بمجرد انتهاء عمال النظافة من تنظيف الغرفة. على الرغم من أننا نضمن أن الغرفة ستكون جاهزة لتسجيل الوصول عند الساعة 3 مساءً، إلا أنه لا يمكننا ضمان إمكانية تسجيل الوصول قبل هذا الوقت. يمكننا تخزين الحقائب وعرض استخدام مرافقنا من الساعة 10:30 صباحًا.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"تخزين الأمتعة قبل تسجيل الوصول","s2":"تخزين الحقائب قبل تسجيل الوصول","s3":"تخزين الأمتعة قبل تسجيل الوصول","s4":"تخزين الحقائب قبل تسجيل الوصول","humanReadableQuestion":"هل يمكنني تخزين أمتعتي قبل تسجيل الوصول؟","humanReadableAnswer":"نعم ، يمكننا تخزين الحقائب من الساعة 10:30 صباحًا في يوم تسجيل الوصول.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"سكين شوكة ملعقة أدوات مائدة","s2":"أين يمكنني الحصول على أدوات المائدة","s3":"أين يمكنني الحصول على شوكة","s4":"أين يمكنني الحصول على سكين","s5":"أين يمكنني الحصول على ملعقة","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استعارة أدوات المائدة؟","humanReadableAnswer":"نعم نطلب منكم عدم اصطحاب أدوات المائدة إلى غرفتكم. يرجى إعادتها إلينا في البار/منطقة الاستقبال وسنقوم بغسلها لك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استخدام الميكروويف؟","humanReadableAnswer":"يرجى إحضار أي عناصر ترغب في وضعها في الميكروويف وسنقوم بتسخينها لك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استعارة طبق؟","humanReadableAnswer":"نعم نطلب منكم عدم اصطحاب اللوحة إلى غرفتكم. يرجى إعادتها إلينا في البار/منطقة الاستقبال وسنقوم بغسلها لك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استعارة وعاء؟","humanReadableAnswer":"نعم ، نطلب منك ألا تأخذ الوعاء إلى غرفتك. يرجى إعادته إلينا في منطقة البار/الاستقبال وسنقوم بغسله لك.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"قائمة مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"هل يمكنني استخدام منشفة منديل / منشفة ورقية؟","humanReadableAnswer":"نعم ، يمكنك طلبهم في منطقة الشريط/الاستقبال.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"القائمة: مرافق بيت الشباب"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"كم مرة يتم تنظيف بيت الشباب؟","humanReadableAnswer":"النظافة هي الأولوية القصوى. لدينا فريق من عمال النظافة المتفرغين والمدربين بشكل احترافي والذين يعملون بجد لضمان تنظيف جميع الغرف والمناطق المشتركة جيدًا كل يوم.<br><br> إذا كان لديك غرفة خاصة وتفضل عدم الاشتراك في خدمة التنظيف اليومي، فيرجى إخبارنا بذلك. يسعدنا تلبية تفضيلاتك والتأكد من أن إقامتك مريحة قدر الإمكان."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"هل يجب أن نستأجر سيارة؟","humanReadableAnswer":"يمكن أن تكون القيادة في جنوب إيطاليا تجربة فريدة مقارنة بالأماكن الأخرى التي قد تستخدمها. فيما يلي بعض الأشياء التي يجب وضعها في الاعتبار: <br> <br> قد تكون الطرق أضيق مما اعتدت عليه ، لذا كن حذرًا وصبورًا إضافيًا.<br>\\nقد يبدو أسلوب القيادة في جنوب إيطاليا فوضويًا لبعض الزوار. حاول أن تبقى هادئًا واعتبر المزيد من العناية عند القيادة.<br>\\nيمكن أن يكون العثور على وقوف السيارات على طول الساحل أمرًا صعبًا ومكلفًا. قد يكون من المفيد النظر في أنماط النقل البديلة ، مثل وسائل النقل العام أو خدمات سيارات الأجرة.<br> <br> لطلب سيارة أجرة ، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222. <br> <br> يرجى الاطلاع على دليلنا لمزيد من المعلومات.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"دليل: الوصول بالسيارة بما في ذلك مواقف السيارات"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"تصل بالسيارة","humanReadableQuestion":"هل يجب أن نأتي إلى بوسيتانو بالسيارة؟","humanReadableAnswer":"يمكن أن تكون القيادة في جنوب إيطاليا تجربة فريدة مقارنة بالأماكن الأخرى التي قد تستخدمها. فيما يلي بعض الأشياء التي يجب وضعها في الاعتبار: <br> <br> قد تكون الطرق أضيق مما اعتدت عليه ، لذا كن حذرًا وصبورًا إضافيًا.<br>\\nقد يبدو أسلوب القيادة في جنوب إيطاليا فوضويًا لبعض الزوار. حاول أن تبقى هادئًا واعتبر المزيد من العناية عند القيادة.<br>\\nيمكن أن يكون العثور على وقوف السيارات على طول الساحل أمرًا صعبًا ومكلفًا. قد يكون من المفيد النظر في أنماط النقل البديلة ، مثل وسائل النقل العام أو خدمات سيارات الأجرة.<br> <br> لطلب سيارة أجرة ، يمكنك استخدام WhatsApp للاتصال بالرقم التالي باللغة الإنجليزية أو الإيطالية: +39 379 125 6222. <br> <br> يرجى الاطلاع على دليلنا لمزيد من المعلومات.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"دليل: الوصول بالسيارة بما في ذلك مواقف السيارات"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"أين قائمة الإفطار؟","humanReadableAnswer":"إذا كان لديك خطة وجبة ، فستتلقى بريدًا إلكترونيًا مع رابط إلى قائمة تفاعلية حيث يمكنك تقديم طلبك. إذا تم تضمين خطة الوجبة كجزء من حجز غرفتك ، فسيتم إرسال البريد الإلكتروني إلى الشخص الذي قام بالحجز. يرجى اطلب منهم إعادة توجيهها إليك حتى تتمكن من الوصول إلى القائمة.<br> <br> يرجى ملاحظة أن قائمة الإفطار المدفوعة حسب الطلب منفصلة عن القائمة المجانية. يمكنك العثور على رابط لهذه القائمة أدناه.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"قائمة إفطار الدفع عند الطلب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"أين يمكنني طلب وجبة الإفطار؟","humanReadableAnswer":"إذا كان لديك خطة وجبة ، فستتلقى بريدًا إلكترونيًا مع رابط إلى قائمة تفاعلية حيث يمكنك تقديم طلبك. إذا تم تضمين خطة الوجبة كجزء من حجز غرفتك ، فسيتم إرسال البريد الإلكتروني إلى الشخص الذي قام بالحجز. يرجى اطلب منهم إعادة توجيهها إليك حتى تتمكن من الوصول إلى القائمة.<br> <br> يرجى ملاحظة أن قائمة الإفطار المدفوعة حسب الطلب منفصلة عن القائمة المجانية. يمكنك العثور على رابط لهذه القائمة أدناه. ضع طلبك في الصباح في منطقة البار.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"قائمة إفطار الدفع عند الطلب"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"ما هو الوقت الذي يتم فيه تقديم وجبة الإفطار؟","humanReadableAnswer":"يمكن وضع أوامر الإفطار من الساعة 8 صباحًا كل يوم.<br> <br> يتم أخذ أوامر الإفطار الأخيرة في الساعة 10:30 صباحًا.<br> <br> إذا كان لديك خطة وجبة ، فستتلقى بريدًا إلكترونيًا مع رابط إلى قائمة تفاعلية حيث يمكنك تقديم طلبك. تأكد من استخدام القائمة لتقديم طلبك في اليوم السابق ، أي طلب الإفطار يوم الثلاثاء يوم الاثنين.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"قائمة إفطار الدفع عند الطلب"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"ما هي خطط الوجبة؟","humanReadableAnswer":"يقدم بيت الشباب خطط الوجبات، وهي أرخص وسيلة لطلب الطعام والشراب. يرجى الاطلاع على دليل خطة الوجبات لدينا لمزيد من المعلومات. تفضل برؤيتنا وقم بتقديم طلبك للحصول على خطة وجبات في منطقة البار."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"لدي حالة طبية طارئة","s2":"أريد المساعدة وكل شيء مغلق","s3":"ساعدني","s4":"أريد مسعفًا","s5":"لدي حالة طارئة","s6":"ماذا تفعل في حالة الطوارئ الطبية","humanReadableQuestion":"لدي حالة طوارئ ويتم إغلاق منطقة الاستقبال / البار.","humanReadableAnswer":"في حالة حالة الطوارئ ، يرجى WhatsApp لنا على الفور في رقم الطوارئ التالي: +39 392 929 3384. سيأتي شخص من فريقنا لمساعدتك في أقرب وقت ممكن. من فضلك لا تتردد في طلب المساعدة إذا كنت في حاجة إليها. سلامتك هي أولويتنا القصوى."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"أين يمكنني الحصول على المال","s2":"أين يمكنني العثور على بنك","s3":"أريد الحصول على النقود","s4":"أين يمكنني أن أجد أقرب نقود","s5":"كيف يمكنني العثور على جهاز صراف آلي","humanReadableQuestion":"أين تقع أقرب نقطة صرف، وهل ستفرض عليّ رسوم سحب؟","humanReadableAnswer":"يقع أقرب أجهزة الصراف الآلي على بعد 70 مترًا فقط (210 قدمًا) ولا تتقاضى أي رسوم للسحب.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"الاتجاهات: جهاز الصراف الآلي/ماكينة السحب"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"أين يمكنني تغيير النقود","s2":"أين يمكنني تبادل المال","s3":"كيف يمكنني تغيير المال","s4":"كيف يمكنني تبادل الأموال","s5":"أين أقرب مكان لتبديل النقود","s6":"أين أقرب مكان لتبديل النقود","humanReadableQuestion":"أين يمكنني تغيير النقود؟","humanReadableAnswer":"يمكنك تبادل الدولارات الأمريكية في بيت الشباب. يعتمد سعر الصرف على المعدل الحالي المقتبس من Google ، مع إضافة 5 ٪ إضافية. سيتم تقريب المعدل حتى أقرب 50 سنتا.<br> <br> إذا كنت تفضل ذلك ، فسيكون أقرب ويسترن يونيون في شركة تسمى \\"صناديق البريد وما إلى ذلك\\".","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"الاتجاهات: شركة Mail Boxes Etc.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"القائمة: مرافق بيت الشباب"}]}')}}]);